我支持香港記者 你們可以開槍打我了

黑警死全家

死埋爸爸同媽媽

攞住把槍好撚威呀屌你老母？

威呀都冇人敢行過去打佢搶裝

支持你做第一個

梓樂 我們沒有忘記你

你條死黑警屌你老母

支槍完全對住個記者...

講事實又屈黑警

等左好耐

佢有講錯咩

集思廣益，唔想再有手足被消失